爆眼女子獲批司法覆核許可

在8．11反修例示威中被射爆眼的女子，早前遭警方透過法庭手令向醫管局取得其醫療報告，她以「K」的匿名身分於周二入稟高院申請司法覆核許可，要求警方公開手令內容，案件昨（12日）於高院開審。法官林雲浩今（13日）頒下判辭，批出女子的覆核申請。

K一方昨表示，警方透過法庭手令索取醫療報告，卻不告知申請人相關手令內容的做法，導致申請人無法向法庭申請撤銷警方的申請，亦剝奪《基本法》第35條保障其提出訴訟、及時保護自身合法權益等權利，又同時要求法庭頒下臨時濟助，禁止警方取用相關文件，及列出透過手令取得的所有資料。

警方一方則表示，相關手令已被徹底執行，申請人目前針對手令的覆核已來得太遲，又指警方在一般刑事調查中享有「公共利益保密原則」（public interest immunity），形容本案與侵犯市民權利無關。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

警方一方則表示，相關手令已被徹底執行，申請人目前針對手令的覆核已來得太遲

即係點

警方一方則表示，相關手令已被徹底執行
姐係點

平時又唔見D 警渣做野咁快手

大律師已經解釋左, 警方引用既條例係對疑犯用

使橫手

係咪姐係無用

屌你老母,根本就係輸打贏要

搞咁多野做咩
唔交醫療報告點知咩事？

即係班狗拎左醫療報告 都唔可以公開？

覆核左就做案例
你班黑社會唔撚用腦

唔可以拎黎做證據

咪聽popo 9up, 而家咪就係叫佢地唔准再用入面啲資料囉

呢班狗真係社會垃圾黎

佢一早自爆拎左
但依家係咪可以禁制佢用醫療報告內既資料？

推

資料已袋 理得你地

資料已經係手
狗仔一問醫管局直接比
依家咁打其實已經唔再為自己

偷資料狗 正仆街

正仆街死警犬

暫時係
不過如果最尾個官判差佬無錯
咁佢哋就可以繼續用

針對班狗手法告撚死佢，等佢地唔可以再用同一招夾硬黎；另外告撚死佢地唔跟程序做野侵犯私隱，賠撚到佢地仆街

義士係受害人
但黑警用對疑犯嘅手令拎報告
程序公義上係原告變被告

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

就好似強姦犯話已中出受害人
目前針對案件控告已太遲

名都唔知就可以當你係犯拎你資料
警權真係好撚大

所以女義士告柒佢就岩架啦

一早話司法歸邊架啦，係成班盲撐係度撐，黑警直接拎料，拎撚完先批你個司法覆核，扮晒野咁，料又拎晒，你咪慢慢覆

垃圾狗

Push

一定要打蛇隨棍上，告警方同醫管局嚴重侵犯私隱

咖哩狗肉煲

越位入波又點
而家VAR緊你呀傻9
VAR緊叫馬會派彩比你丫笨

賤撚到…

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

無得做証據又唔可以披露同停止相關既搜查?

你on9? 女義士私隱黎，佢自己知咩事咪得，佢想比邊個睇咪比邊個睇，法庭手令係用呢攞查疑犯嘅資料，女義士未被拘捕批乜撚法庭手令。

我有哂你啲資料，我唔用嗰份料來告你都可以慢慢搞你啦
好似方仲腎咁

太好有好消息

依家警方直頭話3分已袋，吹咩

屌你老母班狗真係打橫黎
一定要制裁班仆街

即係點
強姦完 同你講我已射
然後當無事發生？

唔識法律嘢 但幫手推

支持

好勇敢呀你

慢慢身心漸漸康復

幫手推

無撚恥到一個地步

無錯
同藍絲講 住邊
有咩親戚

d 藍絲就會搞人

屌你老母黑警還眼呀

所以義士要公開埋批手令個裁判官資料

警方一方則表示，相關手令已被徹底執行，申請人目前針對手令的覆核已來得太遲

你班死狗 先斬後奏

係度話人慢 賤種狗

1. 呢個司法覆核 並 非 針對警犬申請warrant嘅決定，亦都唔係針對裁判官批warrant嘅決定，而係針對警犬唔比warrant人哋睇嘅決定。

2. 眼傷少女一方申請，警方喺JR未完結之前 唔 能 夠 取用佢份醫療報告，而警方都接受呢個要求。

Exact7ly 咁既態度，真係想撚死班狗

好無賴！

應該係想拎翻搜令既內容同醫療報告
搜令只針對疑犯先可以拎, 查證搜令真偽, 以及合法性
HA比醫療報告前都有責任通知受害者

關乜事？
醫管局本身應承有7日俾義士申請覆核
黑警凶醫管局要即刻執行搜查令而明知義士有意覆核決定
仲有黑警完全無回應義士律師信
咁都入到司法事？

就算係都係個裁判官有問題鳩批搜查令
不過唔排除黑警發假誓去呃搜查令

無恥至極

黑警講到自己跟程序做野
其實同賊係無分別

申請緊禁止取用所有資料

黑警搞咁多做乜
做乜 唔公開 相關手令內容

我地未贏呀
而家淨係批准JR嘅許可，未進入正式聆訊

一定要告佢老母
民事等佢地先賠一筆大錢先

低下賤種狗

up

黑警幾撚串，話埋比你聽，報告已拿，理撚得你，下次早d你耐我唔何架啦

偷資料

推
完全變左軍政府 黑警想點就點

___
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

濕鳩政府用納稅人錢打依D官司，會同你打到上終審，義士一旦輸左要賠埋對方堂費

重點係班狗已經攞左報告，話就話封存，聽日就唔知邊個藍屍GROUP傳開

無理解錯就係
大家以後有事整親睇醫生
而d狗又睇你唔順眼
就可以同法院拎手令
叫醫管局比料d狗

狗咁可以睇住你醫療報告
砌你生豬肉

差佬拎醫療報告都唔會知咩事架，又唔係法理報告

True，黑警用程序架空司法機關
同時醫管局配合
導致司法覆核無實際影響

VAR 計唔入 理得班popo自慰

拎完已經比啲藍絲貼哂資料出黎

「唔覺意」流出左 之後互射波 警察話唔關自己事 醫院話唔關自己事
最後大家都冇事 想追究都追究唔到
但醫療報告就網上任人睇 仲要唔知有冇加工過

屌你老母死黑警

好撚賤呀
屌佢老母
完全係濫用公權力

屌你個例子太好
黑警真係大撚晒喎 意思我拎咗你仲覆核有鬼用呀
依家真係用法律清算你班黑警唔啱規矩呀

push

串過馬撚，屌佢老母

啲狗係咁對外否認K有揾過佢地
宜家就話大遲

所以D100話佢應該申請禁制令
司法覆核冇意思
因為警犬已經拎左份野

女義士自己先公開報告得唔得？

警察而家可以自己做埋釋法既角色咁叻既

個人資料私隱專員公署又去咗邊??

首先知道左義士身份

進一步證明義士係現場

淨係依兩點已經可以用份報告告義士暴動罪

做咩啫你 你咁大聲 做過咩黎？
上網打字？

好期待真相

冇份野全世界都證明到佢係現場啦
唔存在呢份野告暴動罪

非法集結疑犯
做疑犯有證據就係

一早知佢咩身份啦
點會唔知要靠份野先知

如果HA唔交報告，班狗根本連邊個受傷都未知，點告

而家就係班狗用搜令HA出賣左義士身份，所以關私隱事囉

唔係點解由6月講到而家發夢入院唔好留身份證呀，醫護人員無必要提供任何資料比班狗架

pish

問題係 狗可以快過女事主拎到。但明明要排8個星期起先可以 得到個報告。而家擺明打尖 特事特辦

個重點係受害者身份已經俾死黑警夾硬囉到

仲有上面有幾個on撚柒9話搞咁多野做咩果啲，快啲去死啦
我本身拎住份野就有機會砌尻班垃圾告撚到佢仆街陷家產
而家俾佢拎左
就好似上庭對家拎到你份證據一樣，仲唔睇撚住黎打？ 唔會大把時間砌藉口 / 砌唔掂唔可以直接認罪駁減刑？

你老母同我講冇所謂，有咩問題，你個腦裝屎架？

啫係想生米煮成熟飯 先斬後奏 同埋佢引用嗰條條例申請手令係要同懷疑罪案有關 狗方比ha嘅理由係想睇下傷勢喎
喂家下一個普通人受傷關你狗方咩事先

警方一方則表示，相關手令已被徹底執行，申請人目前針對手令的覆核已來得太遲

好撚賤，駛完橫手仲咁大聲講

查案係唔需要呢份野
個人係醫院直接去問就得
查身份證冇得唔提供資料

形容本案與侵犯市民權利無關

收皮啦警狗

Police State

照打
告埋佢索償就啱

If it is found the administrative action is illegal, all the findings root from this piece of evidence is void and cannot be accepted as evidence to the court.

d狗一定話封存左查唔到落去或者難度極大

醫管局可以點, 班狗令住法庭手令做野, 邊有得唔比

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

都睇左囉
就算判要還返比你又有咩用
都睇哂

先後問題

班狗一早知係

自己把槍射中義士，所以攞搜令反告義士係現場疑犯

如果唔認為係自己把槍射中義士，佢根本無任何理由向法庭攞到搜令

而班狗一直係記者會否認有射中義士，即係口講一套，做就另一套

唔緊要，而家司法覆核成功，即係一巴車埋去佢地咁做係錯，司法覆核可以停左佢用啲醫療報告，而且同意左狗有侵犯人權，咁係咪下一步可以民事訴訟入多佢一樣？

之後應該告醫管局非法使用病人資料，轉交黑警
向當事人賠償返幾十億

睇咗但唔用得其實都有用

未拘捕當疑犯
已經超越埋「有罪推定」 - 未拉已經話係

原告變被告
係撚咁叫人比資料

警方一方則表示，相關手令已被徹底執行，申請人目前針對手令的覆核已來得太遲
吹呀,你班曱甴,文又輸武又輸,我地仲要任打任砌任袋OT錢,係呀,係你地既稅呀,吹呀?

因為要搞清楚件事嘅真相
唔好有隱瞞

仲有警方敗訴就無得再硬拿病人資料

賤狗偷資料無後果
香港已經係police state

個覆核係要狗提供點迫HA拎報告，狗話已經執行係冇意思，完全係誤導式講法，用入屋中出黎比喻，狗單方面誅自己已經獲得法庭批準向事主父母要求入事主房強姦中出事主，之後事主提訴你點拎批准，狗就話都中出即飛左唔駛公開，呢單贏到，狗 ha 法庭分分鐘一串三響

推,等大家都知

好似有講mechanism 同 severity of injury

你明唔明班差佬要告個女仔根本唔需要份醫療報告
依家拎醫療報告呢個手段根本係純粹為左製造白色恐怖

咁呢樣又真係黑警日日做慣做熟嘅

休班警涉非禮 停職期間再涉強姦14歲女童
背孕妻與兒子13歲女同學性交 男警囚3年8月
警署內知法犯法 08年旺角警署強姦案最轟動

唔好撚on9
唔係喺現場就暴動
一定要有行為先得
同埋個企位係少女—-黑警——大群義士
好難將另一人做嘅行為屈落佢到

另一樣野，黑警本身亦都無少女資料
亦都係用搜查令逼醫管局交

再者醫管局指搜查令只係為左睇少女受左咩傷
而唔係調查罪案

照告 告入變案例

mechanism唔會好似法理報告咁，根本對差佬黎講呢份野無咩作用，佢地拎黎係為左製造白色恐怖

宜家只係批咗司法覆核，仲未成功

今日李桂華有嘢講未

我平時寫醫療報告俾差佬都唔會問病人同意
直接寫完叫秘書交左佢算

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

唔係，差佬一定已經知道左個女仔身份先同法庭拎到手令

可以分到係布袋彈定係彈珠？

醫管局話搜查令只係睇少女受左咩傷
而唔係作犯罪調查呀
屌你老母

唔一定，醫療報告無需要咁仔細，而且醫生都唔一定要去做investigation

你on9
無搜查令情況之下
住邊間醫院係病人私隱
HA不應透露
而且身份證資料邊到黎

極醜惡

雖然佢已射，但司法覆核成功即係佢射左啲廢精，唔可以用作有效證據，而且如果同意狗有侵犯人權，就可以叫作地賠！賠啊！民事訴訟班狗！

正常醫療報告要提及受傷原因 嚴重程度 康復進度 預後等等

醫管局正扑街

冇佢個人資料點申請法庭手令
ON9少陣

唔可以咁講
否則任何搜查令都係有罪推定啦
唔可能等官判左有罪先搜查人搵證據

布袋彈成份好似有珠 警犬可以屈九返佢或唔認

要告起上黎

可唔可以唔接納為呈堂證據？

佢入左QE好似全世界都知
係HA入面嘅人自己爆

醫管局有責任啦仆街

蛇鼠一窩

Agger

你到而家都唔明班狗玩法??

唔係喺現場就暴動
一定要有行為先得
同埋個企位係少女—-黑警——大群義士
好難將另一人做嘅行為屈落佢到

事實就係佢可以話係

咁就更加要JR啦
HA有人爆病人資料噃

但受傷原因唔需要響醫療報告詳細交代，通常都係簡單提及

如果最後判警方非方取得資料咪可以

非法取得資料

係未話開波 佢入左人波 就話完場

姐係條女底已起，還返份野俾你咪還囉

屌你老母死黑警！！
全部人同我憎佢哋一世
正牌爛仔 軍事政權

要贏左JR再JR個手令
不過如果個手令本身垃圾/甚至本來無一物
一贏左黑警HA裁判官已經仆得佳

但按道理，佢地而家拎咗都唔可以拎嚟做任何嘢，包括起之類

唔明用
暗用 搵老黑搞

出手令個官好有問題

即係警隊行為再一次被否定

屌你老母賤撚到，繞過正常途徑偷人份REPORT仲聲大夾惡話追究我已經冇用

無法無天

唔推係人？

但好似唔係全份醫療報告？

dllm
Hong Kong is a police state
黑警一定要清算

係咪班狗用睇左啲資料 網上面先有女義士啲個人資料呢?

其實可唔可以告番d狗同醫管局合謀偷資料?
有冇人知

同已經犯咗法，冇得再追究有咩分別？

醫療報告有分半份全份？
而䆥係滲露病情到出report 嗰日為止

正仆街

狗有令HA 錯在早畀左
冇咩大錯既

大家香港人都心照啦 狗方想拎令加勸喻受害人報案 一報案即係話佢本人喺現場 仲唔告暴動罪 屌哪星

我就係唔清楚 之前好似講過唔係全份？可能我記錯

記者會應該問問哩一點
警方做法係咪係法律上有問題

正常申請撤銷係去返批果個裁判官到
黑警仆街在唔俾手令少女
變相想撤銷都無得撤銷

依加受理左司法覆核
根著申請撤銷
再告鳩黑警同醫管局

但可以私下搵人搞佢 仆街

其實好多無得告
只不過黑警要交數就鳩拉
即係上星期係銅鑼灣拉果幾個無可能告到佢地中環參與暴動同縱火
係黑警濫權

根本就大撚把官有問題
示威者扔下野 都冇扔中人 仲判得重過打人既暗角七警

有錢仔非禮學生妹幾次 慣犯黎 次次都係社會服務令

包致金侄女大巴車落警察度擺明襲警 成個過程上哂電視都唔洗坐
閒閒地都數到幾單

等香港人仲成日攞香港法治黎打J 根本同大陸d陽光司法一鳩樣

On9
醫管局同警狗全部都係仆街

同樣道理而家班狗可以拉義士返去48個鐘，再告佢暴動

告唔告得入佢地根本唔CARE

受理左唔係只係開始左JR程序？

痴撚線

最撚嬲係事主自己申請，就話要40日，popo問就即刻有

係份medical report 事主都未有呀，屌

警狗話要取報告係唔需一拗向任何人交代，

係你班仆街將法治破壞

佢而家連sorry都冇講呀！！

呀蛇要講sorry嫁咩？而家軍政府

大家唱完歌開心完好進入返戰鬥mode
Popo今日都講到出黎 915升級
佢升我地都要升
文宣工作﹑和理非﹑勇武一齊再合作
唔想嘉年華氣氛令到今次運動失敗!
香港人抗爭既根已經種咗落黎!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

好似方仲賢laser筆咪都係咁
拉左返去玩4X粒鐘
跟著無條件釋放
完全係濫權harass市民

你可以去投訴
一日仲有得投訴
一日都係暴力濫權

係受理左JR
有合理可爭辯空間
俾得JR都大機會贏
依加黑警喺JR程序完之前唔可以再用份報告

Exact7ly

班狗唔願意公開手令內容，我估計係因為佢哋唔係用義士具體身分信息，如身分證號碼，向HA查閱。而警犬好可能羅列條件搜查，例如送院日期，傷勢要求HA翻查資料，而呢個做法可能係極不尋常，甚至越界

另一方面，可能警申請手令時，以疑犯標籤義士，以乎合申請條件，所以唔想公開，引起爭論

如果警犬睇咗份報告，某程度上都掌握哂信息，今場官司輸，係影響佢哋用份報告內容做呈堂證據，但已經有信息優勢，再做其他部署

我都好不齒黑警做法，亦捍衛私隱，但我一直疑惑點解義士顯得極介意警犬取得報告，純粹講究私隱保護、程序公義等原則？

呢件事對整場運動提供極大道德力量支持，而醫療報告內容只紀錄客觀傷勢，如果有紀錄到喺傷口搵到任何同布袋彈導致受傷相關嘅佐證，警犬已經百辭莫辯。

餘下落嚟係義士怕各打三十大板，警犬衰濫用暴力，自己會被告非法集結？其實政府夠膽告，有無份報告都無乜分別，義士都走唔甩，就算義士真係唔係被警犬所傷，政府夠膽告都要付出非常巨大嘅社會代價

我好擔心警犬咁積極拎醫療報告，而義士咁唔願意公開，可能佢哋所知嘅實情係會顛覆我哋所有手足嘅想法

明明電視個live都好清楚影到粒布袋彈
事實擺在眼前有咁多野要搞

真係唔可以輸比個政府

皇天擊殺，禍必及妻子

點投訴？
經capo投訴？
不過方仲賢好似入左紙小額錢債要賠償

黑警拎到份報告
就會有晒佢所有個人資料
包括屋企人
可以做好多白色恐怖野

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

俾班狗拎到佢電話地址真係咩都做得出

先斬後奏，林奠風格

我唔係咁睇喎
義士應該諗著告鳩黑警
起碼要賠償
會唔會刑事起訴開槍條撚樣就另一件事
黑警一早攞左醫療報告就可以砌辭搞辯
看圖作故仔

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

起碼班狗無得用 d 資料當係証據 去告個女仔

即係話俾人聽我姦左條女內射埋
你告黎都冇用
呢D律師又係要落地獄

支共仲要咁無腦搵黑社會搞個女仔既話 抵佢俾人推翻喇

其實手令拎報告呢個程序中間好可能已經有問題，邊可能連當事人唔知就強姦左當事人，呢單最後贏有機會係另一個核彈，HA/官 +狗 一齊炸

誤導陳述黎
而家係要你公開點拎批准去條女屋企強姦內射

但掉返轉諗輸左就好撚大鑊
你要諗而家啲官司審都要幾年

成功左之後一定要清算班狗啊屌你老母屌你老豆屌你閤家

咁都話無侵犯？

好想問下點解女方仲唔出黎告差佬 唔公開醫療報告 到底佢諗乜

未追po，亦未睇新聞…

即係：黑警唔可以使用醫療報告內資料？
黑警必須向女義士提供手令同申請手令嘅文件？
黑警需向女義士賠償損失（因為不洽當取得資料）？

定係全部？其他？

班黑警根本就知係佢哋用布袋彈打爆人哋隻眼，佢用盡方法搵受害者出黎係諗住用方法掩住佢把口，甚至逼佢講大話係俾彈珠射到而唔係布袋彈。

女義士本人同佢家人而家嘅處境其實非常危險。

當事人唔只唔知喎
直頭係有意反對喎
而且黑警話有權係疑犯唔知情況下用搜查令攞資料
另一方面就話淨係想睇傷勢唔係調查罪案
完全係矛盾濫權

唔係好明
點解黑警有權拎醫療報告
仲要當時人（少女）都可能未睇過份報告
黑警就要已經拎走左
醫院無責任保護病人私人？

好，咁依家唔拎都拎左
少女係咪直接告黑警就可以了？

都可以質疑係咪用左強逼手段獲得醫療報告, 都係一個核彈.

有D擔心真相唔係我所想....

女方連講野都劇痛
上次拍片已經係極限
點告？起碼都好返啲先

警犬你話係就係呀，屌你班狗

無天理呀

有解釋番點解唔可以因為咁而公開報告

批手令個法官都好有問題啦

有冇得講點先幫到佢 例如捐錢比佢

唔怪之得咁多人恐嚇佢

點解個女子有哂報告仲唔告警方

邊到見到個女仔拎左報告？？？？？？？？？？？？

平日告暴動及搜屋果d係已經當場拉
咁咪suspect
而家連人都未拉（隨時名都未知）

根本拎醫療報告起底

JR個官講左爭辯空間純粹係班狗係唔通知當事人情況下向HA攞報告

就算嬴左JR，都只係下次要通知返

唔存在佢地用咩手法去申請搜查令同埋個手法有冇問題

一世都唔會原諒

呢度JR贏左拎到手令
就有得係手令度搵黑警唔跟程序嘅證據
二次JR

佢而家早過事主拎既話 佢點樣改冇人知喎。你係咪冇諗到？

民事索償警務處長兼幫手做案例
等之後班仆街你咁易攞到

#21x

最撚嬲係事主自己申請，就話要40日，popo問就即刻有

係份medical report 事主都未有呀，屌

佢經非正常程序攞 法庭可唔可以唔當份醫療報告係證據？

一定要保護女義士

少女加油

遲來的公義